【「殺無赦」風波】何君堯：我屹立不倒 愈插愈紅 節省廣告費

立法會議員何君堯「殺無赦」風波至今未平息，他昨晚於facebook直播中再次談及事件，自言「屹立不倒」，又說「你愈插（批評）我，我就愈紅」。

何君堯在直播中指出，雖然傳媒「圍毆」他，但他「屹立不倒」，「不怕你班友仔攪攪(搞搞)震，不怕捉字蚤，玩這麼低能、超低能勁搞笑的事，只是傷害你自己，傷害不倒何君堯，反而你愈插我，我就愈紅」。他並感謝說：「節省了好多錢，不需要賣廣告，是人見到我都識我」。

何君堯強調，「反港獨」工作不能掉以輕心，「必須要做些事情」，故他計劃11月中旬於立法會動議辯論「港獨」問題，要求政府「做多些事」，亦可「令國家同胞見到香港沉默大多數非常愛國，我們一定會做事」。

何君堯重申，自己是「很良心出發，依法辦事，擁護基本法」。

至於再有球迷噓國歌，何君堯指必須正視。他表示，香港已回歸20年，「時間不短」，但人心仍未回歸，認為原因是教育做得不理想。

又真係，駁唔到

呢件小丑一日唔死一日都有笑話
超低能勁搞笑，睇見到覺得尷尬